每日150單程證必須盡快停 成為訴求之一

睇完隔黎個post 突然覺得宜家我地嘅訴求應該要執吓 個人認為宜家最迫切嘅野係下面呢五個：
1,成立獨立調查委員會
2,釋放義士
3,徹回暴動定性
4,盡快落實真。雙普選
5,停止支蝗送港

講真 單程證嘅人口換血一直都係支共收翻香港嘅核心策略 回歸以來已經至少有150萬隻蝗 而至今仍然每日落緊泥 唔停咗佢嘅話 我地就唔知再頂到幾多條惡法 甚至爭取到普選都冇用 所以一定要盡快停咗佢!!!

比啲數據大家參考吓

我明白大家可能會擔心失焦 但係之前其他部分訴求已經失去咗一定嘅迫切性

1,撤回： 其實相信唔人已經唔會再同政府玩文字遊戲 而我都相信政府短期內唔會敢再推呢條條例
2,社會信用制度：政府澄清咗唔會在港落實
3,監控燈柱：涉及私隱嘅功能暫緩啟用

另外 爭取停止輸入支蝗有個優勢 係可以大打民生牌 吸引一眾港豬支持 港豬永遠最講貼身利益 例如：

1,縮短公屋輪候時間
2,減輕醫療系統負擔
3,改善港人就業機會
4,舒緩各區民生議題 (e.g屯公支那雞)

大家有咩意見可以一齊傾吓 歡迎理性討論

推啊

澳門特區有權拒絕單程證人士申請居澳

參考吓舊post 取消係有法律依據

[最後一小時緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

一推

再推

三推

四推

幫推

五推

Push

一個真普選已經搞掂

你意思係有真普選 再爭取cut單程證？

我係覺得比起普選 啲短視or政治冷感港豬會易啲關注單程證嘅民生問題 佢地未必諗到普選對佢地有咩直接利害關係

1.認同，咬住唔放都冇意思
2. 咁你點解釋大陸個網有香港名，政府你都信得過？只不過下次搞手唔係林鄭，佢地可以話唔遵從上屆政府決定
3. 都係果句政府你都信得過？可能影到你係屋企扑野，你自己都唔知。

2, 信用中國個網早兩日del咗港澳台 所以我理解成中共應該暫時打消咗個plan?
3, 但係有幾多港豬真係咁關心私隱？ 起碼對比排公屋呢啲議題會冇咁上心 而且就算我地唔信 但冇可否認比政府咁講一講 部分人都放鬆咗 覺得冇咁貼身

AI 年代。要咁多勞動力托

未切要一刀切cut曬 可以減少數量先 宜家一定係太多 超過曬香港可承受嘅 至少房屋同醫院已經超負荷

P牌1毛
我想問下引入埋堆三四十歲嘅入來做咩
加速老化？

而且 當少咗支蝗競爭資源 港人生仔嘅負擔都會減少 吸引港人自己生 自然增長都會提升

認同 而且宜家果班人仲同學歷同背景都冇審查 唔可以確保佢地係可靠 有質素嘅勞動力